9000蚊budget 砌機 求指教

主要用黎rend圖 執相 打機
用開
3Dsmax
sketchup+vray
autocad
Ps,Ai
rainbow 6之類槍機
張list幾個月前朋友幫手整 依加唔知仲up唔updated?

3800x > 3700x or 3900x.
Don't need to buy extra CPU cooler
Use Nvidia gpu for hardware accelerate

Adata ram... Get 3600cl16 if you can.

cpu change 3900x

cpu full stress嗰陣Hyper 212未必壓得住

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$3,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,540

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,433

有多餘錢既 之後比多少少換個好d既塔散

絕交啦

工作機建議買返nv gpu
AMD gpu 啲driver 真係好有問題

叫你用Asrock真係好朋友

點解？

平價文書機就要慳筆直用佢姐，樓主明顯揾食機，就要追求穩定㗎啦，好多人都話佢過保養就會即壞